[香港人十一奉獻]月付贊助網媒/抗爭基金/民調機構 推動公民社會發展

每月將人工既十份之一 ，分別贊助比支持公民社會、支持抗爭運動的各個機構組織，以便推動公民社會發展及支援有需要被捕人士 。而且生活上盡量選擇黃色經濟圈的店舖。
年尾就尼出雙糧，不如再捐多份呀~
有咩機構組織介紹？不如下面一人介紹一個，等大家自己簡。我講先
---------------
香港民意研究所 ，由鍾庭耀博士於一九九一年成立，前身是香港大學民意研究計劃。提供高質素的調查服務，進行了獨立調查和其他類型的研究。
捐款:
訂閱: 最低每月$100HKD，就可以成為普通會員
支付方式: 信用卡（經網上系統支付）

您地都介紹下有咩機構值得贊助啦！！

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

推

push

Push

傳真社 完全無人提